# Тестовое задание для компании Background - Angular

Реализован генератор форм, где каждый элемент формы - Angular компонент.

## Основные компоненты

1. testInput 
2. testSelect 
3. testNumber 
4. testCheckbox

## Дополнительные библиотеки 

1. json-server (npm install json-server)

## Описание

С сервера приходит json с описанием формы которую надо сгенерировать (в нашем случае все находится в файле db.json и обмен с сервером происходит благодаря библиотеке json-server), после ответа от сервера необходимая форма генерируется и отрисывовывается. После заполнения форма отсылается на сервер.

1. Изначальный вид формы после ответа от сервера

![1](https://i.postimg.cc/T3s25fzR/initForm.png)

2. Вид формы после заполнения 

![2](https://i.postimg.cc/RZhV0Nbs/filled-Form.png)

3. Ответ на сервере (сохраняется в db.json)

![3](https://i.postimg.cc/5Nn21wpQ/answ-er2.png)

